本土撚對台上班政棍好失望

一、
區選畀你選上咗，咁快想做雙料議員
位都未坐穩，區佬要花4年搞好個區，
下屆先有得選，依家走去立會咪分散左時間？
係咪已經當左當區選民係Condom?

二、
琴日流出中箭名單，除咗黃之鋒之外
其他我都屌左岀聲。做記者做到食饅頭？
羅三七？佢個朵係社運界又臭
朱凱迪？瘦到咁係議會淨係議事？

到底泛民協調嘅時候有冇諗過拎埋本土派嘅票？
唔一定要搵個好似梁天琦咁嘅人出嚟，
但依家個個一係無抗爭意志，一係左膠，一係文人瘦猛猛，
但起碼搵啲大隻啲嘅素人，承諾入去打交好無？
除非你話你入去只係為岀糧，拎資源

你地爭功能組別，爭過半乜乜乜，
Fine，我唔樂觀但支持，
我都想含淚投俾你哋一次，
但你都要搵個人 我係投得過先得呀？

唔想人生第一張票就係白票，求屌醒

根據陳雲/熱普城/白票撚/念力撚說法，曼聯打霸氣杯=唔想打歐聯？

而加選議員呀 唔係選渣Fit人
樓主睇古惑仔睇上腦？

大佬咁都要搵班人係投得落呀？

仲熱普城，你昏迷咗四年嗎

望下228補選後，楊岳橋入議會做嘅所謂抗爭7到喊

靠梁耀忠黃碧雲嗰啲死得啦

求鳩其喇咪又係個班人

所以見到佢地推呢幾隻岀黎真係好失望
明知自己無能仲要選
我都想投，但真係投唔落

政治都係on9 架啦

笑左推呢堆人出黎，邊度會有本土/獨派手足投得落佢地仲要俾人屈熱狗屈五毛

真係 我又唔係白兵粉白票黨
但推呢啲人黎選根本唔係為大局
因為會拎唔曬成個非建制票源
本土/獨派嘅人點投得落呀
定係唔放我地在眼內？

16年有19萬票唔屬於泛民，講緊每區都有能力有一席

又黎呢d 投唔落既post

本土撚對你呢d 投唔落撚好失望

樓主仲話自己本土撚
口吻成個初中生咁

痴線，咁你教我投邊個
幫人扣帽子好容易
但係你解決唔到問題

投梁耀忠好無呀
投楊岳橋好未

你答我啦 我可以投邊個？
羅37？

一早已經叫跳出制度,一票不投,結果我咪分化熱狗同鬼

一切因果皆自招,既然大家都想同共匪隻宿雙棲,咪一齊受呢個共孽囉

焦土幾撚好，好過班軍師見到成堆人流血流汗死撚埋仲係樹乞票，諗諗下一早政改都唔使理唔使佔中

叫人政棍咁似某報口吻